[Viutv-究竟食咗乜 Amy] 意粉進階篇：千層麵 (Lasagna) ; 全手工製VS懶人即食，邊樣會好食D?

又有新片

認真講飲食文化嘅片 香港少有

佢每集都好認真講解
每集d意大利佬都好搞笑
又有菜學 又有文學

有野學到

推返

Bitch Lasagna

Amy好有心機整片

但係想佢教返多d簡單少少既pasta，例如第一集個spaghetti aop咁，睇完即刻可以整到

留名待看

push push

佢果次整個蒜油意粉
係屋企點整個汁都無佢咁杰

千層麵

no mood push

-6 days

last push

真last push

真係last push